polk audio psw111 $1250 低唔低

連埋soundbar 一齊買
Psw111 就半價換購
折實$1250